投廢票同白票係因為相信民主同對販民仲有希望

永遠屌販民屌得最大聲既係佢地，如果對販民死心既係唔會屌，真係唔出聲移民好過

相反果班販民死忠就係「屌你老味我係咁撚樣嫁喇，唔撚會變，含撚啦臭雞，唔含？我有俾3.45 一個鐘，你俾我屌無限Q係應份，最低工資都不如？屌你老母做雞都揀客？咁撚多人死唔見你冚家剷？」，乜咁樣都係民主咩？

成日話共產黨強姦香港，唔通你販民咁撚樣既態度唔係強姦緊有份含撚既選民咩，根本兩邊都係強姦犯，不過一個大碌D，一個牙簽仔，牙簽仔姦唔到正常人就話人真空西闊過西隧

販民想黎R票好簡單，只係佢地唔做

共產黨3.45都冇俾就姦左你喇，有3.45施捨俾你仲唔夠？俾我無限Q完記得講多謝添呀屌你老母，賤過乞兒

呢個就係貶民支持者

都已經黎到選後第二日，估唔到仲有泛民支持者，講咩唔投泛民就係投共
香港仲有50％人唔係選民添呀，全民投共啦屌
連九西基本盤都輸埋都唔反省，仲掛住屌咩焦土派，醒下啦

Facebook 班廢老大把咁講，你估唔含撚果班唔知有咩後果咩，佢地知，成日都話浴火重生，佢地係寄望緊有人真係可以重生，販民果班人永遠都話浴火唔會重生係咪即係佢地連佢地自己將來有機會改變帶領既可能性都否定，佢地認為販民就係一成不變

邊個對貶民冇希望多D?

販民G持者唔肯面對佢地自己已經睇死販民既事實

推

到下次
又用呢個借口叫人投白票
到全部議席都係保皇狗時
呢班人會講任務完成
定係話開始後反擊呢？

柒頭，你咪就係我所講果班睇死販民同香港人果班人囉，仲咁撚大聲出黎吠